hospitality mgt集思廣益

大家會選舉澳洲定瑞士
本身有澳洲Griffith offer
但又對瑞士SEG旗下幾間大學有興趣
大家會選擇邊度

度度都一樣。

想易入集團mt就去瑞士，識人未畢業已經幾間酒店想請佢。

想平就poly

Poly就冇機會
睇下澳洲定瑞士會好啲